警察通例話狗唔收得錢喎

警察通例 第 6 章 －行為及紀律
6-01 行為
3. 警務人員不得以公職或私人身分，直接或間接索取或收受任何酬金、禮物、
捐助或獎狀／紀念品，但根據《2010 年接受利益（行政長官許可）公告》（該公告）獲得一般許可則除外。在沒有取得該公告的一般許可下索取或接受利益，須根據《程序手冊》第 6-32 條，向保安局常任秘書長或警務處處長申請特別許可。

4. 除非《2010 年接受利益（行政長官許可）公告》或本通例准許，否則警務人員不得接受任何人士或機構金錢上的恩惠。如警務人員為聲譽良好的俱樂部或會所的會員，則可在該等俱樂部或會所開設戶口。任何人員亦可在公認聲譽良好的商號以掛賬或分期付款方式開設家庭或私人開銷戶口。警務人員可向他人貸款，惟因其貸款行動引致借款人干犯《2010 年接受利益（行政長官許可）公告》，或因其貸款之性質，及／或其與借款人的關係，以致其貸款行動與其本身的警務職責有所衝突者除外。

唔知有冇一般許可呢

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

push

全民閱讀警察通例
熟啲對我地都有利

哎呀原來禮物都唔得
咁啲水同果籃

生果個D都唔得
無可能收架喎

錢你都可以話係捐去警察福利基金
但啲水 同果籃 係禮物喎

佢地幾時跟撚過通例同法例做野，狗牌都唔撚帶而家

佢唔跟係一件事
我地要清楚同埋同全世界講

呢樣就緊！慢慢清算